notebook mon 出現一條半黑半白既線 出咩事?

壞咗

我想確定係mon壞而非其他姐

大聲啲話俾大家知佢係咩牌子

仲以為你係講緊風水唔好定係八字唔夾

咁你不如拎去電腦鋪俾人睇吓啦

你睇醫生都唔會上網叫醫生診斷啦

有冇道理啊

你個野壞咗啊！

死線?
死線冇得整 換mon啦